大膽假設如果政府宣布：緊急狀態，我地要點做？

根據法例，政府需要向任何受緊急狀態嘅人支付補償或報酬，要計得出賠幾多先有可能㩒呢個掣

食狗肉

佢邊敢呀, 而家風頭火勢
林鄭都唔知死撚左去邊TIM

咁咪好囉，緊急狀態，附件三實行全國性法律，直出老解

真。焦土

重演六四, 外資撤走, 經濟倒退二十年
對維護香港本土完全係好事
離地中產奶晒撻
再無移民想入嚟
對中資無晒利用價值撤走埋
剩底既全部係真香港人
諗起都扯旗